第一日落GYM ROOM

以前無去過，完全無玩過
做咩機起手好？
利申二百磅肥仔

引體啦
想大隻練重d就啱 你個人夠重

做咩都好 一定要減肥
跑番一頭半個月先啦

減脂

健身健心
有無人sell你pt?

咩都玩下先
試下d機
第二日先plan your plan

橢圓機有冇用 定就咁跑步機算數

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

死埋一邊唔好阻住晒啦

成200磅教你跑步爬樓梯果啲擺明想你死喇

咁做咩好就咁行？

More

seed

算吧啦，咁撚肥

踩住單車先咁撚肥 控制飲食仲有效過做運動啦

200磅要練幾耐先有一下

認真，以前親見過一個肥仔，玩半年樓梯機，變瘦好多，跑步機個人覺得幾傷膝頭

空中漫步機!

二百磅正常本身都大把肌肉啦，起碼主力做cardio同食少d減重先啦。睇你幾高，正常都減左30磅先慢慢再諗其他嘢。

二百磅就游水、太空漫步或者踩單車。

呢種？

一下都無

要維持戒澱粉高蛋白？